（天水圍街坊終於有口䋹）新北江 尼泊爾菜 Momo

Momo 喺尼泊爾文係解餃子 所以呢間餐廳都淨係賣餃子 。
餃子有兩款餡 豬肉同雞肉。我今日食嘅係豬肉餡

我叫咗一個set 有一個小食辣薯仔 十隻餃子 加一罐可樂 。
個辣薯仔酸酸辣辣 幾好味 而且有好重嘅芫茜味
餃子方面 尼泊爾煮法係用蒸 之後點醬食 個醬就少少酸同鹹咁 幾惹味
價錢$50 1個套餐
總結：物超所值 ，值得一試
評分：9/10
佢有儲夠十個餐 可以免費換十隻餃子
同埋老闆娘雖然係尼泊爾人 但識廣東話 所以各位巴打去食 唔洗怕雞同鴨講

俾狗食架？

搵朋友傾打劫邊間金鋪？

食餃子落樓下食啦
$50食蝻蝗菜
不了
想金盤洗手呀?

夾埋老闆齊打劫

尼泊爾同印度語言不同
要傾計 一係英文 一係廣東話
Btw 冇諗過任何犯罪行為

同中式餃子完全唔同 肉餡冇落菜 所以冇爆汁效果 不過落咗香料惹味好多

btw 50蚊食薯仔餃子唔多抵

其實南亞菜式貴 係因為落咗好多香料
香料其實係香港係唔平嘅食材

食完會唔會打劫銀行？

唔會

仲有冇其他餐

佢哋食開西莎

50蚊要打劫幾多個廢老先夠食

個小食仲有炸雞 免治雞肉棒揀
餃子得兩款 豬肉同雞肉
成間餐廳其實得4個set

冇打劫 去做私補一個鐘都$150啦 巴打
你50年代嚟？定冷凍人？

炸雞 免治雞肉棒

西莎咁高級？
我比雞骨佢食炸

蝻連阿伯銀包都搶啦

人哋識高買

免治雞肉棒 即係免治雞肉加香料之後 再攞去炸

連私補處女膜咁嘅變態嘢都做

依個值得試下

我係南 唔係蝻 所以唔搶嘢

CLS 我冇你咁變態 莫講話做 諗都冇諗過

間鋪得一張枱 因為主要做外賣 所以繁忙時間可能要企係到食

星期日去試下

開咗響咩位置 搵日經過試下先

居港尼泊爾人都係前啹家兵同家屬，唔好攞黎同ｄ垃圾印巴孟加拉去比

如果係真我會幫襯支持

原宿地帶入口

新北江個商場好撚多老鼠

錫克教徒都唔係垃圾

阿叉菜，啱你口味

唔係wor 我覺得幾香 香料味

呢個真 佢地又勤力又老實 唔係誠哥班保安都唔會請啹喀做

我見佢個廚房都算企理

又打劫

無可否認 係

冇啊

咁即係偷野啦

屌攞刀周街走

巴打 有啲嘢想請教吓你
可唔可以同你做個朋友 add你tg交流吓
btw 我都住呢區, 但都唔知有呢啲正嘢試

都冇
假膠都俾啲創意 唔好抄潛龍巴打

有冇比錢

合法的 而且我地唔會隨便用

冇tg 有咩可以喺到問

有

新北江咁大 佢霸晒？

係原宿地帶三叉路口

明明就有
add唔到你之前嗰個
不過唔梗要啦 其實係我有啲唐突
我係想認識少數族裔嘅網絡生活係點, 但唔係用嚟做研究...
純粹好奇

Del咗啦 因為之前成日有奇怪人搵我

好多天水圍L

有咩好奇 可以直接喺到問 我唔介意

做咩針對UST南亞仔
其實人哋咁話你你會唔會介意？

唔會 因為其實好多巴打都係玩下 所以由得佢地啦

多謝你, 咁我唔客氣地騎劫呢個post
同埋當識咗你呢個朋友啦
好多嘢都想知, 不過如果講網上生活, 你第一時間會諗起啲咩?

好波 撐你

歧視撚滾出連登

唔洗理班兒登仔

試下都不妨

諗起連登

公道啲講, 印度巴基斯坦有啲都係鋸家兵!

唔代表我會支持依家偷渡嗰啲， 因為呢啲係非法!

知道 巴打

Go ahead

巴打你上咗連登好耐?
當初你係點樣搵到呢個平台?

Agger

當初睇蘋果日報知道高登 覺得喺一個臥虎藏龍嘅地方 到大學先申請到AC

咁既野50蚊 點屌得落

我覺得可以接受 因為香料好貴

係咪以前係元朗果間？

唔肯定

咁樣嘅話, 巴打你當時係睇網上版嘅蘋果日報, 而視乎嗰篇報導讓你好似認識到另一個世界咁, 入面有好多唔同嘅勁人, 咁你自己嗰時最欣賞佢哋嘅係咩?

同埋當時喺你身邊嘅人, 有冇人同你一樣都會睇蘋果日報?

咩叫唔會隨便用
有咩情況要用
打劫？

咁快放監？又食霸王餐呀！

以前元朗有間又係叫momo,果陣食一大碟餃又係幾十蚊，好抵食

起底能力 同創意台啲膠po
我全家都睇蘋果日報

以前錫克教徒會比印度教同回教追殺 所以要嚟自保 不過而家變咗裝飾

人如其名

咁可能係 因為老闆娘唔似生手

哈哈, 咁你點睇佢哋起人底 同埋出膠post

竟然 全家都睇一齊睇網上版?定係你會幫手每日買一份報紙返嚟?

呢 d 嘢俾狗食架喎
你又會走去食嘅

佢地鳩硬起上嚟，連阿伯都會搞架

膠po 好笑冇問題 不過尷尬同煩膠就 不了 起底就純粹崇拜佢地嘅能力
睇網上版

勁過連登仔

豬瘟肉食撚死你呀南亞狗

啱啦 同同鄉食完咪齊去打劫囉

你個家族喺幾多年前因為咩原因所以嚟香港生活？

大概192x年 太公嚟香港當差 識咗我太婆 之後就留喺香港

太婆都係印度人？

香港華人

幾得意喎, 會全家一齊睇網上版, 我屋企真係冇咁一致
講真我連佢哋睇咩報紙都唔知
咁你哋睇嘅時候, 通常係邊段時間睇? 會唔會話一齊睇之後, 一齊鬧政府? (因為蘋果通常都係叫人一齊鬧政府多 )

啲膠post真係好笑 搞到我而家俾首「我現時自己可做飯」洗哂腦 好笑嘅位係, 佢哋好似成功貶低咗一個唔尊重音樂嘅填詞人,
睇完之後心入面有種暗爽嘅感覺, 你會唔會都有膠po介紹個嚟笑吓呀

對你嚟講, 起底係一種能力, 但呢種能力係講緊佢哋好熟悉搜尋器嘅運作? 可以好快咁憑著咁少嘅資訊就搵到一個人出嚟? 還是其他?

所以你係混血？

當然

仲以為你成家都係印度人

得我阿媽係港印mix

以前屯市有間印度野
食咖喱薄餅
嗰時覺得啲南亞人OK
但到咗依家真係不了
就算你講到好正都唔夠膽入去食

冇一齊鬧 睇完就算 因為都知無力反抗 plan緊移民
老母暗黑料理po 真係

可以用少少資訊嚟搵翻一個人全部嘅資料 我自己覺得仲神奇過魔術

尼泊爾人算係比較nice嘅一群

我都知
但真係唔識分
你係咪會熟啲？
你不如講解下
包括黑人南亞

點解唔揀英國?

咪又係一樣垃圾，無分别

其實南亞有十幾廿個種族 要講一晚都講唔完
香港主流就 巴基斯坦人 尼泊爾人 錫克教徒 同 巴斯人
巴基斯坦人多數信回教 著白色長袍
尼泊爾人 有啲似藏人 一部份單眼皮 多數黑黑實實 短小精幹
錫克教徒 多數帶銀手環 唔剃鬚 包頭 帶匕首
巴斯人 外表睇唔出 但佢地係波期人後代 信拜火教
黑人就 非洲人 個樣都完全唔同啦

近啲 冇離印度咁遠

但「回歸」之後 ， 所以如果有得揀 會唔會揀英國?

其實會 不過有華人血統唔可以申請BNO轉BC
不過阿婆有加拿大護照

原宿地帶係最上層冇乜人行嗰度？

唔係係 卡鋪隔離條電梯上 都有一個凹位冇咩人行 係凹位個門口到 其實新北江商場好亂好難清楚形容

原宿地帶係雪糕小食個邊?

錫克教徒起碼有錢唔洗住公屋

係

都有窮撚錫克教徒 不過少數

下次經過試下先,天北冇野好食

天北真係冇啖好食 尤其俊宏軒個排餐廳 臭到冤

之前係元朗b仔條街間尼泊爾人開既酒吧食過一次momo好好食

我今日都係第一次食 食落先知原來咁正

岩岩打劫完心情好唔好？

所以個老闆咪傻閪囉

做乜嘢

算係咁，八方雲集啲垃圾都差唔多價錢

講到影響政府，你好似覺得好無力咁喎 仲講到想移民
不過唔知你自己睇蘋果日報嘅時候，個感覺又係點？

我見巴打你好識食喎! 應該平時食唔少
雞翼魚蛋湯有雞味有魚味, 簡直人間美食啦
同時, 你都講咗啲你喺連登入面睇到嘅嘢, 如果要分享一個故事關於你自己喺連登入面嘅身份/ 角色係點, 你會同我講啲咩?

蘋果日報係唯一會屌政府嘅報紙
我本身屋企叫中産咁啦 所以咪叫有啲閒錢食好嘢囉
連登有好多人覺得南亞=\=假難民 忽視咗班土生土長嘅南亞裔

其實原本都唔想 自從明日大愚 同水貨客大舉入侵呢兩單令到我同屋企人有移民嘅念頭

似乎中產、土生土長、屌政府都係一啲你所喜愛嘅身份?
而似乎連登、蘋果日報呢兩個平台, 都可以讓你搵到自己? 如果係嘅話, 你又係點樣搵到呢?
或者具體啲嘅情況, 你見到連登上面, 會直接將南亞裔等於假難民, 你自己回應方式又係點? 有冇話試過喺連登上面做過啲咩?

講翻正確嘅嘢俾佢地聽 開下你問我答po咁
盡做啦
巴打 你啲問題好學術feel

momo開箱圖

50蚊－set, 有4個餐,分別係豬/雞momo配剌薯仔/炸雞再加汽水

我叫左豬肉momo配剌薯仔

個momo係即叫即蒸，等十分鐘左右，同平時食中式餃子分别不大,係個汁唔同,味道同賣相ok

剌薯仔味就似㷛熟左再加汁上去咁,味道都可以，我食慣重囗味，如果可以濃味會好ｄ.

總括50蚊黎講我覺得ok,住附近既可以支持下小店,試下異國食物,專登搭車入去就唔值了.
另外店主－男－女都好nice好好禮貌，住元朗/天水圍既巴/絲可以去支持下.

哈哈 唔好意思呀 我啲朋友成日都笑我
講嘢文鄒鄒咁, 可能有啲奇怪
所以如果有啲問題, 我問到一舊舊, 你可以唔使理我

我見你上面你教大家點分唔同國藉嘅人, 都係幾有用嘅資訊, 唔知你係點樣知道嗰啲嘅資料?
你上面講香港土生土長嘅南亞裔, 意思係指一出世就已經喺香港嗰啲? 佢哋會有咩特徵? (e.g. 第一語言會講啲咩?同自己家族嘅人講嘢時又會講啲咩?)
你自己平時又會點樣同其他「非土生土長嘅南亞裔」相處, 或者點樣睇佢哋?

巴打

其實我都係讀中學個時先開始識分 因爲我中學讀國際學校所以會接觸到唔同族裔嘅人 先慢慢觀察到個分別 不過細蚊仔玩大家啱傾就玩得埋 所以冇咩分族群去玩
土生土長嘅南亞裔多數會返工住舊屋苑 佢地唔多唔少都識啲廣東話 英文多數流利 其實生活習慣同普通香港華人一樣 不過貧富差距就更誇張 圍內就講英文或自己話 同香港華人一齊就廣東話或英文
非土生土長就當一般外國人咁睇 其實除左一樣咁多毛之外 都冇咩共通點 不過如果係錫克教徒就可能好似見到同鄕咁 幫到就盡量幫

前幾日試咗，覺得素餃最好食
同埋覺得momo黃色嗰隻醬好食D

原來巴打你係因為國際學校, 所以出乎神奇地有咁細微嘅觀察
而且細細個, 已經可以同唔同人融洽咁相處
竟然圍內都會講英文? 係因為你哋圍內入面, 大家嘅「自己話」都唔一樣?
同埋唔知道網上嘅對話又係點? 你同香港華人溝通會用咩平台, 語言, 同圍內人又會係咁樣?

食炸彈

錫克教徒會爆炸？

下次打劫邊到

有素餃賣

洛聖都

浪費警力

食屎狗

我指圍內 係同族之間 因為印度都有好多唔同民族
其實我同任何人都係用WhatsApp 網上對話其實同平時口講冇咩分別

中咗伏 ？

死蝻狗

唔好嬲啦 苛翻你

幾時去洛聖都 我叫老崔 你

我搵萊斯特幫我著草

50蚊食唔食得飽?

要薯仔就ok 炸雞就可能唔夠

做唔做得住啊？

平日食開西莎？

我又唔係老闆 點知
不過我見都多人食 我下就3:00去坐咗15分鐘都已經有3個人買 唔計自己
所以我諗應該做得住

唔係 不過食過味道係唔錯 至少好過香港某啲餐廳

試左唔錯
食左雞肉,似小籠包,分量唔少,食埋薯仔勉強飽過M記少少

死蝻

我未死 同埋我係南 唔係蝻

寄生蟲

感覺有啲貴

尼泊爾野食 dal bhat仲好